如果香港出解放軍 蔡英文贏梗？

其實係 但就算唔出而家都佔上風

兩睇
要睇柯P出唔出
會分薄蔡票

投韓國瑜班人真係好on j